［突發］721香城Online手機App正式上線啦！

㩒入去條link，然後㩒“Add to Homescreen”
就可以離線使用，仲識得自動更新

入面data係根據呢個post整合出嚟，已經得到樓主同意，未有時間credit返哂咁多位有份貢獻嘅手足，之後會加返，希望大家唔好介意

入面嘅data同功能都未係好齊全，小弟今晚會努力補完佢

現階段有啲咩要改善嘅嘢，歡迎大家721前落力屌下小弟
百屌先會成才~

更重要嘅係，希望大家廣傳出去

天佑香港！七二一見！

Push

手殘
入面data係根據呢個post：
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

嘩 正阿喂

多謝哂習維仔巴打

有咩bug都麻煩反映下

推啊
721見

我冇野講多謝巴打，勇士對速龍round2

好撚正

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

push

推呀！
721 見

有冇ios

webapp嚟~
ios安裝方法如下：
To put a PWA shortcut on your Home screen, do the following:

1) Tap the Share button in Safari for the PWA you’re using.

2) Tap the icon labeled Add to Home Screen.

3) Tap Add in the upper-right corner.

4) Now name your PWA so that it’s distinguishable from its native counterpart on the Home screen and in Search, then tap Add in the upper-right corner.

You can now launch the PWA from your Home screen by tapping its icon.

What is PWA

我冇野講

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。
2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。
3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。

最後，721去遊行！

推爆去

呢個技術全面係Progressive Web App (PWA)
簡單講就係將browser度用嘅app下載落手機，好似一般play store or apple store裝嘅app咁用。
即係上面隻app就係咁
sor我1999

i have right to remain silent

21/7

希望加書包套，黑膠紙包鞋
可以摺嘅書包

一陣加個功能俾大家自己加想加嘅嘢

有冇戰術篇？

Eg 地圖，cam位，戰術(好似金鐘拆晒柵起唔到三角陣)

Btw 樓主好有心，推推推

721 港島見

咁好玩，一定要下載

有有有，今晚加

想知點樣做到離線使用

高汁樓主

原post有啲資料係關於各樣裝備既用法，例如
點戴口罩唔會漏氣/防止眼罩起霧
點樣升級裝備，加攻加防
作戰技巧
等等等等

建議巴打加埋

同埋要加最重要的濾罐選購攻略

同埋有啲分類唔係咁岩你可以除左「打機」既頭盔重新分類都得

代各位玩家多謝巴打整左個app

返到屋企即搞~

請問邊度有得㩒Add to Homescreen？

ios定/an？

香港真係人才遍地

無報紙既

推

Step 2 搵唔到 " Add to Home " 唯有bookmark 住個網先

多謝樓主咁有心

唔理衝唔衝
721去金鐘
上前或留後
裝備要足夠

Pish.

Ios

721見

721準時上線

樓主辛苦哂
希望可以幫到前線
想問一問藥品篇個係咪可以參考埋下面呢個po?
[置頂] 人人都可以學急救知識

721港島見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

收到

好勁！！721見

幫手share

721

勁呀巴打們

好勁！
樓主辛苦晒

自保復活篇?

有心實用野要推上去

Cls樓主

癡撚線 勁撚到
推爆

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

嘩,辛苦晒樓豬

要有新手裝推薦呀

屌呢個APPS好撚勁

THX樓主 幫到手

唔同職業裝備推薦

721

721 721 721

無電筒?

官方傳聞公測日有水炮車會射顏色水攻擊玩家
可以推薦埋呢款$169

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

IT巴打

整合埋地圖系統？

【7.21 HongKongner Online】全民支援 第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

巴打我諗起以前陸運會著釘鞋跑步唔容易仆街 不過要小心唔好踩到人 唔係好痛

關於盾， 早二日見到有巴打用三吋厚珍珠棉， 用槌都防到, 可以的話請更新， 感謝巴絲打
721見

7月抗爭夢 (文長，有志者有心人請入)

可以入黎睇下

Pushhh

721金鐘見！

721
我無野講

巴打你好勁呀

721

拉唔到落最低

721見！

可唔可以加埋被捕支援嗰啲電話落去？

當日有事未出席，唔知有咩可以幫到手

推！

屌你老母好正 721新香港

樓主，個網站差武器未搞，建議搞埋順以應付大量既狗怪

路過初初一問
721 online 個 boss 要點打
我地上哂裝有 9999hp 但攻得 1
人地 boss 有 10 攻
基本上我地都係防禦防到比人清

張圖又話唔要勞工手套wor
會唔會加埋醫療手套落去好d

Iphone嘅話開翻safari睇就拉到

已加 唔該樓主

屌！正！

正皮

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

721去金鐘

sor 如果用iOS點add to home screen?

利申：智商70

safe google?串錯字 😂

加咗濾罐攻略了！
想問下分類嗰度有咩要搞

推 好勁

隔離話罷買寶礦力？

痴線而家連app都有

Iphone教學

禁最底果行中間果粒

然後拉過小小就見到加入主畫面

我都係copy第2個post既圖
想知道香城online game d打手同坦要咩 到時帶定俾佢地 廢事帶錯

721港島見
推721post,裝備post
文宣要做足，fb,ig,
落街派傳單、遊說、講黑警仆街野
連儂野宣傳

保礦力轉水動樂啦

㩒“Gear”--›
右上角+號--›
可以自己加新道具
麻煩大家幫手補完！

唔該哂

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

“Gear”--›
右上角+號--›
可以自己加新道具
麻煩大家幫手補完！

啲留言共用既 眼罩每個都真心唔好買

fixed

3M p100 重有分類 可唔可以列明邊款式?

知唔知有啲咩款式？

如果係現有道具想補充資料可以點
我見comment好似唔得

719前撤絕食留守者 720無須留人 721時再遊行

推，辛苦晒巴打

加埋撤退交通呀喂

癡線

就咁睇有三款,去五金買無講用途比左個2091,到時唔得中伏就死.

有無功裝類別

好撚高質

真痴撚線 不斷進化

又要推爆po了 習維巴

高汁要推

唔推唔得
721見！

學生冇乜錢買裝有乜係一定要嘅

建議rating 直接用星號放係出面listing 頁

推啊

已新增以武制暴類別

721 港島見！

終於出攻略 唔洗盲摸摸

好撚癲！！
容許我叫聲你大佬！！！

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去維園！3點起步！

Respect

頭先share咗有人提議放埋主要活動嘅文宣圖
方便download同share

好正喎

推！！！！

721推

全能

可以加埋急救方法
721 721 721

俾條link我

連登仔好野

電鑽呢？拎手指鑽水馬？

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

唔該晒手足！

多謝一眾出力既巴打先
但係可唔可以remove番啲簡體字
礙眼

cls好癲 值得一個正皮

如果加埋地圖/攻略 新手打怪都易上手啲

準備篇：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

心理篇：
【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

物資篇：
情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

裝備篇：
[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

戰術篇：
[721] 彩彈戰術，實測報告

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

理想篇：
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

尋狗

尋廢老

721香港人加油！

佢應該係自動detect region
我改唔到
我係英文

對唔住
岩岩過左關入天水圍

推!!!好方便!!

勁啊喂

有裝備建議睇下會唔會加入？

FFP3 口罩，低level 裝但係一定好過N95,~R99 level, 頂到oil mist

a well fitting FFP3 dust-mask will give you plenty of time to exit the gas cloud (should you wish to).

購物link:

另：海外玩家完全攻略(極長文)

正呀

推比其他人睇

想問下係咪用react native web

no-code

721!

oh 原來glideapp係個service

自己寫搞到下星期都deploy唔到

想問下眼罩包保鮮紙係點包

都係 又長知識了

好似冇人見到
721遊行見

推爆佢

【香城online 防具DLC】輕量高防近戰防具

喺app度加落去
㩒gear右上+號

隱藏身分道具篇？

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

最近加工組合成到鐵線

好勁！！！！！！！！！推！！！！

有冇地圖？ 冇網絡都可以睇到d街名認下路返屋企

pishhhhh

可唔可以加埋依個
【721香城Online】*震驚700萬人*水魔法師lv1變lv60只需$5蚊

巴打，wiki有big update

好我睇睇先

推撚爆

多謝樓主

721見

一齊打爆機

721 721 721 721 721

推721

我想問 遊行係3點開始
但9點集合嗰個都仲有效架嘛？
有無人一樣想9點到？

我冇野講

Pish

想要衣著篇

721見 722請假

好有用 push

推 721見

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

好正

Ios點add to homescreen?

禁share掣>灰色果行icon到搵

pish

個網load得好慢

download會唔會比人trace到

唔小心負皮左💩

點解評論個位係殘體

嘩勁

幫你推爆佢

佢auto detect地區

我無野講

裝備係咪應該加埋呢樣
「裝備討論」721 遊行係咪應該人一帶一張廢老櫈？

自己喺app入面加

勁呀

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

info入面可唔可以加多一欄講下一d警察通例既內容方便到時面對警察可以引用黎強調個別警察不專業既行為。咁樣做雖然阻止唔到佢地，但係如果內容比記者報導左之後係可以強調警隊既醜態。

可以參考下以下post

Ios加左落主畫面，但無得離線睇

爆左data + 到時多人收唔到，我怕上唔到

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

好易用! 好神奇!

有關無牌管有槍械

有關攻擊性武器

Push 721

聽日見